你地明唔明 真正香港人 個心有幾咁壓抑？

有人發起下午在上水廣場「和你Shop」，警方多次在附近清場，到晚上約 8 時，有灰衣男子在現場下跪，希望防暴警察不要再推進拘捕，有附近圍觀的人高呼「唔好跪」、「佢哋係公僕」，並將男子扶起；後來該男子再下跪，有防暴警察高呼「我受得起呀」。

請唔好屌呢位中年人 深黃表示好撚谷住谷住

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

每次和你SHOP做到咁o既class洗鬼裝修咩
同埋咩都冇做過就被人鳩拉, 可唔可以唔好對佢地心軟/派膠

好撚心痛 唔好再跪啦

推呢個

721 831 101 1111 1112

行出黎既人，其實先最唔想行出黎
未行過出黎既人，根本無諗過個社會，只關心自己生活

爭注香

行動派先最撚心痛 特別是咁多手足被拉 時代革命唔是口號

特別是民調有咁多自稱黃, 但是遊行總動員一次都冇

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

推

我冇錯！唔準跪！

黃色經濟圈的障礙

三萬隻狗，我哋百五萬人五十個打一個，一定打得死佢㗎

冇嚟尊嚴
走去跪狗

3支香你就受得起

有少少唔明而家想點⋯
預左有 和理shop 就有 popo

但戰術完全無
好似不斷送頭咁 ⋯

三鞠躬方便d

跪咩? 勝利係乞返來? 你話我口臭都係咁話

既然啲狗唔屌得，去屌狗眷得了啩

所以咪話唔明
又唔想破窗
只係不斷送頭

唔係唔想
係冇能力

戰術不嬲有, 就是放低道德

分化少陣, 你都冇撚幫手過

#2 解答到你

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好

講到臭 革命派主張 體制裏幫助有限
我真懷疑老美聽證會Congressman King 問2047想點
國防外交繼續歸中共、法院冇憲法最終釋法權、議會冇憲法修改權、2047大限繼續存在

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

Push
其實應該call 和你sing 集人
9月嗰時多人到

屌你老母向敵人下跪點撚解唔屌得 壓抑既自己靜靜地返屋企喊或者搵社工
定係又覺得只要啲狗屌返你轉頭就會上左道德高位又有畫面上報
屌你明知無撚用仲要自己衝出黎比人羞辱

奴才種。

用左膠活動做招徠,最好有d新意
吸引多d和理非同打卡港豬出黎
好過好似依家咁少人變相送頭

次次睇live都係狗贏100000次
永遠3分鐘後都係商場禁人落地下既畫面，之後就成個商場都係綠衫狗
睇到好撚興，一開始禁人落地下就關live唔睇，頂唔順
中共係香港日日不斷嬴，究竟幾時先見到香港人嬴一次？好撚興

最主要都係果陣未撒回條例同埋人權法又未過, D人重有團火, 始終宜家過左半年多, 點都會有人burn out

push

呢隻出晒名

男兒膝下有黃金呀
咪撚柒跪好冇呀
民主自由唔撚係乞返黎架

最主要想大家搵返團火

要有桂林狗肉節！

我都好壓抑
但咁樣一來對自己健康唔好
二來支共就係想你失望放棄
所以要頂住

心痛

你地唔出嚟啲狗實任拉，仲有唔洗屌我冷氣軍師，我shop咗有十次

大家唔該交足戲，咪咁求其，要克警完全分唔到你係藍絲買野、港豬、定和你塞！！！！
佢地而加已經唔係好分到所以而加靠認呢的：
黑衫、口罩、後生、聚集叫口號
無以上佢地就分你唔到。
唯一只可以臥底扮搞事引大家激烈反應跟著拉。

記唔記得之前示威，佢地會出信比鋪要佢地關鋪？因為唔關鋪就有客，有客佢地就分唔到路人定示威者。所以關鋪就要走，因為佢知道真正買野既必走。剩低既就可以拉。

絕對唔可以, 我地要化悲憤為力量繼續頂硬上
民主自由唔撚係乞返黎架

絕對唔可以跪(示弱), 我地要化悲憤為力量繼續頂硬上
民主自由唔撚係乞返黎架

真心灰ig一堆frd成日share抗爭/被捕人士story 到頭來叫佢哋出嚟遊行又話不了 唔係話要比較大家付出咗幾多 但係見住真係有心將光時變作實際行動嘅人原來冇幾多係會有少少失落 不過我知大家可能有自己難處只要能力範圍內嘅嘢做好做足就得

除夕和你SHOP, 請大家谷爆佢

【攬炒行動】12.31 攬炒元旦 SUCK the EVE

倒數喎！
首先梗係要揀往年人流最集中嘅地方聚咗人先：
海港城、圓方、時代廣場

之後再去特色景點進行倒數：
維港兩岸、西九文化區、蘭桂芳

屌哂班廢柴老母

次次睇live .......仲好意思講

我明呀
仲要睇撚住身邊有啲人以前都識嬲下
而家和你shop嘅日子
佢就真係去撚左真shopping同吃喝玩樂
壓抑到唔知可以講咩好

受得起？ 俾帛金你班黑警都受到

聖誕到農曆新年係商家佬回氣既關鍵時間,
大家撐多陣,攬炒埋啲藍商家,就可以快速養起個黃圈,
進一步少數化啲少數派
撐多陣啦,為左死去既手足

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

sorry借位

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

執磚擲人我眼界準過你，我哋後生力氣都大過藍屍死老爺，但我從來將磚set路障從無拎起擲人，呢個唔係能力問題，係人畜之分！

岩呀 大佬

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

其實建議都係和你sing集人先，夠人先和你shop，唔夠就轉場

食撚屎啦 見到你跪仲嬲撚過見撚到啲藍絲唔撚講道理

黃色經濟圈的障礙

係佢哋班popo 應該跪

尖沙咀呢

中共不斷嬴？點解我睇到佢已經就嚟自絕於國際社會，幾乎慘到無朋友，佢有苦自己知呀

岩呀

真 我有個fd係黃但算冇乜堅持嘅人嚟
當平時食夜晚咁 我一早揀好幾間黃店俾佢 最後佢話bk左間無stand嘅舖頭 原因係要等好耐
有次和你shop又係拖拖拉拉咁 突然間會好多野想睇係咁入舖頭睇
但ig又成日屌人唔罷工唔去遊行咁
有時真係唔知講咩好

呢幾個月黎邊次活動係冇POPO，照你咁講咪以後唔使出黎，同埋送頭係指做違法行為比佢捉到正，而家佢鳩拉何來送頭

雖然我都覺得唔應該跪班狗
但屌人之前唔該諗下人地係為咗邊個而跪

真係心很累呀屌
食黃店咁基本嘅野都唔做
但係佢咁無耐性，有去遊行？

葉公好龍

可能佢地今年先覺醒
5年前我都對住班狗講我地係香港人

唔好再跪 跪魔鬼有用咩

啱
同佢shopping 都唔會跪

絕對唔可以跪 當有人想殺你果陣 最佳方法就係最佢一步出手殺死佢地

幾撚想屌死食美心去深圳玩，從來唔share文宣嘅「黃絲」

終有一日 我要警甴跪玻璃
香港人 報仇

民陣搞嘅大部分都有出席 不過通常行之前又要去買杯飲珍珠奶茶先然後行行下又話肚餓要食野咁
唔係話唔俾食但佢比我感覺佢出嚟嘅主旨係解悶咁
不過佢唔係偽黃黎

真係好撚好撚仆街 啲賤種警狗

甴近平

元旦記得叫佢去

淺黃囉

叫左

我諗淺至深黃啦 罷工個d都有做

唉

打你老母

和你shop點樣對付喬裝狗? 簡單一招搞掂曬

唉好撚心痛

PTSD.
Depression.

Get some therapy.
Do what you believe in.
Act smart.
Be happy so we can continue!

佢用左佢想用嘅方法

無必要屌

心戚戚焉

有冇諗過係比人拉左？
人少左唔係冇原因

On9又跪乜撚呀
講撚左幾多次呢個係示弱行為呀
依家打緊仗呀
仲喺度擾亂軍心

喺政治抗爭方面重未進化

下次拜埋班賤種狗全家

死全家果時

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

講真
宣傳真係唔夠
唔好成個日程表掉出黎
起碼宣傳5日

agger

理大完美示範
我叫入面幾千人一次過衝出黎
佢地話有槍衝唔到
衝過幾次都比狗射傷哂

戇鳩 鳩拉咋嘛 48個鐘咪搞掂囉

岩啊 宜家出街開心下都覺唔好意思啊屌
做港豬真係wfc 開心好多